個個又跟風畫比卡超

見到IG啲story真係煩死 日日喺到draw the Pikachu

冇人tag樓主😭

樓主你交個ig 嚟俾大家tag 吓囉

princejoyce

真幽默

抵你冇朋友

同感啊

其實乜撚野黎

好撚煩

潮流

diu 9 你

？